PUBG講唔到野！

有冇師兄試過Game入面講唔到野 同時又聽唔到人講嘢？上網搵左好多方法都搞唔掂
有冇連登大神教下

屌你老母

驗腦

兄dei 聽到嗎
你是那裡人 你是掛嗎

重新連接就聽得返

Alt + F4

Ctrl + t
Ctrl + y

設定有得睇

咪又係屌你老母,有咩好講

呢啲咁簡單既方法就咪講啦
就連啲改文件方法都試過都唔得先上黎問

pubg係隻game嚟 死物點講嘢ar屌

咁咪唔好玩囉整到咁辛苦

第一我點知你個腦係咪有問題
第二你又冇講過你用過咩方法

跳機場，跳豪宅

打個電話俾你個friend之後cut線就ok
試過幾次都得

Sorry樓主 睇錯係手機版

重裝